覺唔覺佔中如果由連登仔領導香港一早獨立咗

其實唔難

一半人口被認定媚共 投降派 被槍決了

岩呀